做到aco頂薪，已經可以每日叫次雞

三萬銀
一q五百
日日放工叫
一個月都係萬五
一萬家用
同老豆老母住
五千自己搭車食飯買av
唉真係好想叫雞
唔駛就住就住
揾得個萬頭
個身又冤崩爛臭
放左工都冇半條人命
冇力插
d女又嫌你臭
有得揀真係做文職
做aco
日日準時放工㩒鐘
玩完仲大把時間
返去睇魏韻芝李旻芳利穎怡
睇bonnie心如mandy
睇純貴妃明玉舒貴人
跟住返房上連登睇谷德超勁d post
跟住又諗聽日去邊區侍寢
唉真係好想要女人
唉

唔好咁啦清
去spa都幾好玩架
唔洗自己喐

死雞蟲